支持的士狗加價

屌你老母 搵命搏嫁 冇保險包
明賣明買
唔鐘意就唔好番屋企囉 睇下有冇其他野搭